有咩理由可以令Sammi咁樣原諒佢？

唔通真係用愛去感動佢？
用咗咁多年青春去愛隻鼠安
結果係佢背住一個一直留喺佢身邊嘅女人偷嗒賓穎
到底係咩理由令佢無條件原諒鼠安？
俾著其他人一早就離婚啦
唔通真係童話大過天？

信耶穌所以要寬恕佢七十個七次？
咁啫係鼠安仲可以扑多七十個六次？

上帝早已預備

既然管唔掂自己下半身 咁咪切咗佢囉

公司個清潔呀姐話
當你真係好愛一個人果時就會原諒架喇

可能我無經歷過
所以我都唔明點樣可以原諒到

其實如果唔原諒話離婚，呢單野佢地仲有排俾傳媒煲，佢仲要開show搵錢

正如上面所講，娛樂圈偷食好平常，係有冇俾人影到啫，你點知人地背後生活係點

傳媒收到片一早同當事講好幾時出街，根本佢地有哂準備點收科

依家話原諒，一個月後都冇人埋呢件事啦

神叫佢要包容

依家離婚七老八十個陣搵邊個陪

贍養費？

你個阿姐係智者
難過傷心一定有
最重要係你想唔想同依過人過人世

鄭秀文以前出名脾氣差
呢幾年又信教
神神化化
2邊都奇撚怪怪
加埋馬明又唔介意
4p啦唔好煩

愛可統領天下

神的考驗

你公司個呀姐完全講左 d 連登仔呢世冇機會經歷到既野。